林燕妮（35歲）到長洲租住度假屋燒炭亡

長洲東堤小築昨又揭發男女燒炭自殺案，兩名各有家室，分別35歲及29歲的「姊弟戀」情侶，日前各自離家後到長洲租住度假屋，邊飲紅酒服藥邊燒炭，同睡床上共赴黃泉，至昨午因逾時未退房被度假屋負責人揭發慘劇。警方未有撿獲遺書，事後聯絡雙方的侶伴到場認屍，此時他們才驚悉另一半有婚外情，為情雙雙自殺，當場晴天霹靂。

男女死者分別為陳浩麟（29歲）及林燕妮（35歲），消息稱，兩人均已婚，其中陳任保險經紀，與任地產經紀的妻子同住屯門紫田村；林女為主婦，與丈夫及一名讀小學8歲兒子同住牛池灣坪石邨。據稱兩人相識年多，感情發展迅速，雖知對方已有家室，但仍背着伴侶交往。
本周一（5日）兩人到長洲東堤小築，以夫妻名義租住度假屋3日2夜，該度假屋一房一廳配有廚廁，露台向海。兩人當日入住後，因晚上沒有回家，家人四處找尋不果後報警，當時女死者丈夫向警方稱，曾與妻子因管教兒子問題爭執；而男死者妻子報警時則指丈夫有財務問題。

@@叫親林燕X都係狐狸精

霑叔

c馬超

如果交配就唔駛死

召喚

c馬超,樣子巴

依加再見唔到佢地追擊

屌
你講起真係好懷念C馬超巴
果陣佢每次出post都有一眾巴打入去撐場
依家佢地仲響舊登？

係 同埋少左好多上水